你最鐘意既駕駛員頭三位

3.勝平
2.馬沙
1.西蒙&卡米那

1. 馬沙
2. 杜門
3. 希羅

阿木
中島毅
啟介

紅戰士（5星戰隊）
藍戰士（超力戰隊）
粉紅戰士（恐龍戰隊）

1.藤原文太
2.藤原拓海
3.高橋涼介

綾波零
魯魯修
三明/Seed穆叔

東方不敗
西蒙
希羅

呀木
呀木
呀木

帕齊歌拉沙禾
三日月
山登翔

基拉
阿斯蘭
魯魯修

米可
麻子
嘉蓮娜

清水健

莫雷拉 潘頓 田泰安

基拉大和
飛鳥真
阿斯蘭

1. 高達
2. 高達
3. 高達

洛奧

基魔
粉紅魔女
路人真

馬沙
大哥
lockon

多啦A夢
灰太狼
天線得得B (紫色）

布里德加賀